陳彥霖案有新進展

呢位書生百用GPHONE有轉貼

書生百用
12小時 ·
【逝世5個月】你知道嗎？陳彥霖以前是文宣組前線成員，也是admin。她，絕對是我們的手足。

#悼陳彥霖
#書生會逐漸把關於陳一案已知及查證的消息都公開
#可恨已知的遠不及真相
#若你是知情人士或陳的親友請聯絡書生
#書生從未放棄調查 #只是已近絕望

推推

推

pish bever forget

Push

果然我估中
黑警濫捕迫人開電話就係搵出文宣組同勇武的核心成員再x殺(睇男定女)

周梓樂應該哨兵

最緊要去左安全地方先

push

勇武個班應該係死係國難家書到
李政熙已賣手足

特別國際文宣組,有份連絡外國議員的手足

部電腦,pad,手機唔好拿出街
比香港警魔搜到就一定會死,係死亡果種

好耐之前已經有人提過

由gphone哥forward有說服力

呢點，錄音同朋友prove左啦

霖霖係admin一早知

咁可以講有乜進展未？

舊聞當新聞

一向都覺國難5金鬼鬼地

賈雨村小隊長呢條元祖級五毛上水指揮

果然陳彥霖的死大有問題

Never forget
Never forgive

唔係已經好清楚咩，冇black bloc ，拎大聲个就話要見指揮官，俾支國安鎖定為煽動主力

做乜9一早講左佢係文宣組

依個信息
幾個月之前有人貼過出嚟

有埋錄音
係另一位食沙律嘅女仔發出

之後件事就不了了之

依家好多人都習而為常

熱狗 國難 仲有老豆搵仔 一定係鬼

TVB戰線admin是否高危？

隨時係國安唔係黑警

tvb只係二打六姐

我估x殺陳彥霖的係中國國安或狗隊高層有份

由佢割手足開始已經覺得係鬼
而家直頭要捉出嚟叔一燒先得

周同學明顯係哨兵
企車場個位戴黑口罩
佢跌落去嗰時仲有個黑口罩係隔離

一直好多扮黃既，其實係鬼。
好多事信陌生人，倒不如信信得過的朋友更好。

一定係国安，一早已經話撚咗

都好啲，之前佢哋咁落力少少擔心

冇知情人爆料

請醫護向工會爆料，指證黑警對市民嘅肢體暴力、性暴力？

其實有諗過唔同tg pg既admin會唔會先係黑驚/國安目標 落手時往往未必係果日有活動

第一日知道有呢樣野嗰陣都已經覺得好奇怪 乜撚嘢家書

根本留喺香港好危險，最好好似老豆搵仔成班admin全部喺哂外國

#書生會逐漸把關於陳一案已知及查證的消息都公開

每逢呢類post, 總有幾隻跳出黎提醒大家blame on 自己人

首先，唔理係唔係鬼
但唔應該比私人資料人！

*大聲公屌那聲點解會打咗殘體

害死好多熱血青年

幫手推

老豆搵仔都鬼？

周梓樂係香港警魔殺
國安根本唔敢係示威現場出手,怕第日中共割警魔席班警魔篤灰自保
陳彥霖係邊個殺其實55波

笑左

唉

李政熙幾時賠命？

依家先講

不要忘記 push

100%係

PK 一定知

pushhh

.

定只係個人榮辱>>>執行能力

推
唔會忘記到

對抗極權，要相信有真相

加油，書生！

推
一定要還一個公道比佢

條垃圾覺得自己做好多而睇唔起部份手足 就已經覺得唔係同路人 可惜連燈仔死保條垃圾

大家唔好忘記佢啊

真個老母都死左

當個個係真老母，佢講d野都唔可信
因為佢根本唔識佢自己個女

殺黑警百

A

殺黑儆百

我唔願意猜國難是否係鬼,捉鬼只會引起互相猜忌

但國難家書的確提高手足死亡率,起碼絕對係愚蠢的計劃

真相大家都估到，到底除左唔可以忘記佢地每一個為香港犧牲嘅細路，我地仲可以做d 咩
無力感真係好重
我一定唔會忘記你地
求下咁多香港人，唔好忘記每一世位犧牲左嘅手足， 點都要捱落去

做多左喇5毛

推
夠料既話要俾埋Solomon ,Rubio 同josh hawley 知

up

驗屍報告情况點？

一早都講，依家死既大部份都係文宣主力
我睇講chinazi個班死得7788

彥霖自己印成幾千張文宣派，好明題係文宣主要成員

紅磡條顛狗黑警指揮官打大肚婆可能唔係偶然

係講就快喇，以為自己仲有好多時間剩？
再唔走，等俾人丟落街

點會唔記得陳同學

其實同遭雞姦個男仔一樣,策略錯誤

facebook內部大量共鬼

手足就一定係 依點無質疑過

唔係要質疑, 但有啲疑惑點解呢刻先講?

小心啊

never

起我底，有資料

有晒目標，跟左好耐，再扮去個邊阻止示威者，其實執行緊暗殺任務

Tui

pish

有心有力查落去，點解可以咁傻仔犯埋呢d錯誤？
我覺得佢唔會查得到幾多，以咁既警覺性早就死左

點解依家先講？

之前有睇你個po
聽過段錄音

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

推 繼續堅持 唔好比手足白白犧牲

可能傻人有傻福
就係無威脅先無死

old news is so exciting

如果我係國安，我都會迫香港警察出手

因為自己嘅權力大過佢地

害死好多正直善良勇敢既人

淨係人格低劣 都係得出李政熙呢條仆街係公敵

你估中咁撚威呀連登仔最鍾意當自己神探

周同學墮樓的姿勢：

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

香港獨立

你再唔跟我走就打死你條仔

定已經灌左藥控制唔到情緒

究竟之前9月尾定10月頭話霖霖向佢報夢果位人兄係邊個？識佢？狗？國安？

推
人民不會忘記

睇撚住講野小心政閪同白影搵人斬鳩你，再叫條御用律篇師叫你收聲

巧驚驚～～～

你執人口水尾好撚威喎
咪諗住咁就轉移到視線啦
大家可以繼續focus返件事

推
黑警死全家

又捉鬼屌你老母

似係知情人士
唔知依家佢點呢

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

我懷疑又係白警
另一單
有水警離奇自殺> 黑警話死前兩星期因退休問題前同老婆嘈睇唔開(死者得40歲)>兩星期前海怡女浮屍黃景欣浮起

果段時間暴斃的警員都可能係講多左遭安排心臟病發

仲信政府野？

more?

果單野引申出香園圍先係最恐怖

推呀 手足

Fb谷有人講

周同學唔係做哨點會企係果個位

我估係國安做

推。

喂 唔好咁啦 都叫做提醒返我地件事未完

不譴責呀

追追下無追
最後發展到點？不了了之？

其實有少少唔明
Cctv得少過一分鐘影唔到佢
係一分鐘內點樣令人昏迷再令到佢跌落地...
我諗領展唔會做假既

。

推啊屌

popo 死全家

知左好耐，一樣推

P牌都推

因為連登仔唔係好buy玄學 所以變左玄學post圍爐
加上有幾個用玄學爆料 但其中一個比人踢爆左
中間有幾個上過去既 好似比人偷左個a/c 果時睇到心都寒埋

teoi

香港獨立，唯一出路

查明真相

香港警魔調左大量漂白水用,用量極不尋常
漂白水會破壞DNA

就係要破壞死者,遭強姦者曾在現場的證據
831後太子站有大量異味就係用左野

因為部分滲左落槽底班警魔清唔到味引人懷疑

佢講嗰個夢
我覺得同之後嘅
"粉嶺16下槍聲"有啲似...

希望巴打平安

果位手足都唔知去咗邊

推🙏🏻

即係前面cctv嗰個都唔係佢/
或者段片剪過

要真相

定鏡cctv要改好容易,key個超人吉田落去都得
可能用陳彥霖未死時的其他片key
個衣著唔match當時天氣

可唔可以總括講下有咩新進展

咁又一城重開
又有無人撞到嘢 聞到味？

玄學組話又一城嗰晚
死咗兩個

Pushh

純粹消費下死人？個page成日話自己前線記者，但根本全部post都網上拎料。唔明點解g phone share..查到野？我唔信啦

即係未有進展

恆屍不願面對系列

淘寶衫 match到咁撚應
仲要個樣咁撚似 五官都撞埋
真係聞所未聞

各位喺GU買公廁衫
出街就算同人撞
會唔會連個look都撞撚埋？
講緊唔係淨色黑灰白
係花喱碌嘅綠色花恤

後尾變左通靈王大戰

可惜最後無人查 無人有結論

屌你 今次黑警仲點解釋

講熱狗就冇人懷疑你
講國難就一半半啦
講老豆搵仔 咁你一定係鬼

收嗲啦

仲唔係鬼 叫人去理大救人 救晒自己人就話退

暫時唔理cctv真假先
係一直諗唔明點解周同學會一分鐘內搞到咁
幾時先知真相

剩係文宣admin已經足夠令上面直接搞死你
罪名係 顛覆國家政權，勾結外國勢力
仲要唔出名無人識你，強力部門捉到條線已經極危險

Pish

係囉 佢去左邊

其實周梓樂跌落去嗰個位嘅CCTV係從來無放過出嚟㗎

其實呢兩位都唔係估啦

被殺係已知事實嚟

冇晒消息

直接無視佢

Pish never forget

逐漸

賣嘢就賣嘢啦, 其實到依家都唔撚明點解要有家書

old news黎
周同學好似都係某tg gp admin

佢本家書其實有咩用？之前係咪俾人收走咗

手足要保護自己

Lm

搵錢
俾人抄家做證物

S

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈7 之 十災 - 蝗蟲may coming to Town

2.今年係大審判年(天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱),
以前做落,今年要還,好同意報應之說,暫見"回力鏢"已成最旺現象, 另外留意"天眼"可成關鍵證據,或者一早有人keep咗片段,等時機爆出.

又話有進展?
可唔可以講啲大家都估唔到/唔知嘅嘢?

mon po狗：

話平移影唔到

仲有俾人強姦嘅女手足呢？推到有消息啲狗一定會趁而家啲人唔敢出黎再逐一清算手足

香港獨立 唯一出路

成個停車場cctv都有

就係無佢跌咗去嗰刻

真係好想知2019-11-4 01:05前後到底發生咩事

熟手嘅一分鐘內搞掂唔難喎

知道又點
呢度d人咪又係講句好慘、不能忘記，然後連文宣工作都唔分擔

推！！！

真係要有咗五大訴求嘅真普選，先翻到案
所以黑警同國安會阻止真普選，因為佢哋唔想被清算

幫推

推撚爆佢

光復香港

Prove?

睇睇佢有冇book 酒店先呢排跌價

其實講緊陳彥霖、周梓樂嘅冤案，係都要Spin去國難令到討論冇咗focus

再深究落去都對運動無幫助
過去呢兩個月唔覺得無曬浮屍咩

你呢世都唔會有仔

果陣仲有其他文宣手足幫手好擔心佢哋

變左跳樓

之前跳樓同浮屍係一齊
唉

推呢個

你有冇第二句 個個comment都淨係識reply呢句

好早之前tg admin已經確認係哨兵

好心嗡

有冇link

好多人唔係想無視，唔係習以為常，而係明知無方法幫烈士報仇，憤恨無處發洩唯有自欺欺人，唔去諗唔去面對，事實上只要係黃絲都無可能對烈士嘅死無感覺，只係已經畀無奈蓋過咗

推上熱門

仲有荃灣停車場墮樓嗰位手足

到依家都唔知佢身份

Pushhhh

有tg group講過周同學同嘉里被跳樓都係單哨

重有推人落樓果個

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

仲有唔好唔記得油塘嗰宗被跳樓

這個韓國特輯講香港
入面訪問左彥霖舊同學
佢之前見過彥霖媽媽
話cctvb個媽媽把聲完全唔同

件事隔咁耐樓主先post大家一早知既野
咁似D三毛專登係到擦post數扮手足既

睇你D post之前仲帶風叫人唔好救郵輪上既香港人，樓主好想香港人死咁哦

仲要大家提高訴求既程度，好似想將原本有機會達到既訴求改成無辦法達到既訴求咁既

咁都冇可疑？自己綁起自己？

9:58 開始

周同學似係隨機事件

facebook 香港區admin
陳樹

PUSH

咁你叫佢解釋啦

好想快d知內情...

有個絲到宜家都失左蹤

同我估計無錯

失蹤 + 被自殺嗰班手足

好可能係大大小小既 group 既 admin / 搞手

佢有無出賣手足我認為有待確認
有嘅，大家識做啦
但家書呢樣嘢真係搞到唔少手足
唔可以俾已離世嘅手足死唔眼閉
我哋一定要搵出真相

5mo特點 copy同一句幾次

一位烈士釣撚晒啲5毛出嚟

睇到狂用同一句回真係好賺

貼下紙命都無 黑社會

p牌五毛hea撚到

踢一踢上去

Pushhh

？

曱甴近平推

有法科光頭佬入左去

快啲

推！

曲線？

五毛賤畜Wawabbg#149652同賈雨村小同志又吠
大家明陳彥霖案一定有問題未

果個人曾經有傳係法醫
但香港政府法醫人數得好少,有人查過絕對唔係法醫

陳彥霖死得好慘......

冇忘記

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

去外國公開

波台狗係咁上下

果陣睇live佢入去有話自己唔係狗，但有暗示跟狗做野，不過冇表明自己咩身份

只能夠講又一城又係有野隱瞞
商場保安果陣仲帶大班記者遊花園

好大機會唔係法醫 但可以係處理屍體相關人士

條友係戰犯 不過我又唔覺得真勇武真係會留資料比佢

推 我地需要真相

推唔好俾件事沉

never forgive
never forget

999999999999

831

推1

推2

推3

推4

推5

🕯

漢奸唔係手足

屌你老母啦

心水清呀 諗吓點解會咁

連登啲人真係愈黎愈低級
我係講你

又一城做嘢個光頭佬

即時起卦 又一城失蹤人士

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母呀

上年11月，又一城，血漬斑斑嘅一晚

【突發】又一城停車場發現血跡和手印

睇黎你都係漢奸

所以你係狗？

本來都覺得連登升格左
最近又被你地呢啲低級人拉低哂
真係遲早變高登

We’ll never forget

咁返去u汪啦

Push!

我之前玩香討
個邊多共匪
呢邊多漢奸

個個都用tg 點知係邊個嚟？同埋如果用二手電話同太空卡 更加無乜可能知喔

Ok block得

記得之前錄音彥霖係講自己會盡佢能力印文宣

你又無講錯唔知起鋼做咩
你話有部份人可能唔知呢個post係提醒 咁都無可能用新進展呢四個字

push!

push!推！

樓主pin?

推呀

國安同黑警有咩分別請問
兩樣都係賤種兵

似係哨同文宣就會被自殺, 前線就會告暴動

你老味，已正皮

香園圍果度去過唔覺有咩問題，污水廠果邊有閘你入唔到去

由的士司機鄭國泉故意撞人案看刑事檢控專員梁卓然的本質

唔係習以為常 大家都仲記得
但得條錄音 可以做到咩

仲幾條友都戴咗有屍體先用嘅手套講真咁夜鬼鬼鼠鼠肯定有古怪

831,又一城，油塘掉屍，明明好近真相但又完全無從入手

之前爆過佢段錄音已經講咗係admin

國安殺，警甴毁屍滅跡，兩飯都要清算

果款有屍體先用嘅手套其實係行內傳統
amazon求其訂功能一樣

證明左一定有人死

天網恢恢

多謝您講左我既心聲

永不忘

黑警死全家

咪係, 成件事講就講得好聽, 根本高危.

一日無5大訴求 一日繼續抗爭
一息尚存 抗爭到底

不灰心 不忘記

推啊屌你老母

唉
每次勾起回憶都眼濕濕

大家唔可以遺忘

pp

其實勇武有必要成立特務隊, 做反恐工作.

平時亦可以捕捉謀殺串謀犯,黑法官等等.

推 俾多啲人知同分析

佢明顯係哨兵，唔係點會嗰陣自己一個去停車場

從未忘記

NEVER FORGET

乜國難家書入面有手足既資料架咩？
屌唔撚係呀嘛

陳同學 周同學

記得呢隻五毛之前討論831有冇死人
學曱甴講
如果831有死人點解家屬冇出聲
即刻block鳩左佢

要大眾壓力

好心哨兵就咪鬼戴口罩 做平民啦

講起果個男仔依家都唔個去左邊

如果佢係文宣組 admin ，佢更加冇理由自殺

如果唔係，比狗收家書點會咁大反應

等等...係邊個文宣組ADMIN先...
會唔會被滲透咗?

黑警公安冚家鏟仆街死全家上下中武漢肺炎

推呀dllm

佢叫去佢舖買平野嘅勇武寫遺書比佢，寫埋個人資料，寫完之後比狗搜舖，宜家啲家書係撚曬狗屋

但點樣呢頭死人 嗰頭有法科？
佢嚟招魂 定 打散
定 hole住手足唔好死住
帶走先斷氣？

但如果身份係法醫
嚟驗屍 會比較合理

有無人買咗人血家書
可以影吓講吓入面(內容)係點？

之前睇有條友影
有字跡 有年齡 化名(好似係)

希望係講故台巴打小說創作
入面資料+內容 全部假啦

國難粉絲：咁辛苦賣左咁多裝備俾你地賺得個七十萬老奉架？家陣賣幾條手足啫，又搞唔到你嘈乜鳩？

我就唔撚信宜家仲有人撐

推
手足，我地仲有咩可以幫到你....

不敢忘記

search 返之前 d post , 真係大開眼界 ....

屌叫人寫個人資料黎托柒呀

唔慣得

最關鍵係尖沙咀個影相佬
可惜完全無下文

影相佬??

又嚟gay巴

當時蘋果live

光頭佬:我唔係警察
身旁popo:佢係警察職員

至於咩係「警察職員」，撲朔迷離， 大家都係亂估

仲以為有新料
文宣group admin呢樣一早知啦...

好難講

你睇隻打手乞衣白影都有盲粉，家陣連登風向割勇武都可以當住手足先啦，有乜咁出奇

國難唔好搵鄉黑斬我牙巧驚驚

咁你又知唔知我一早屌咗你老母？

痴撚線
自己唔知就屌人老母
咁真係成3個月前已經有人比左文宣admin證據出嚟

推先

多一個source成件事就會更完整
資料永遠唔會多

發夢巴黎
唔識咪撚9up

你會唔會引緊其他知情人士上嚟爆料

其實你自己就係黑警

最似popo咪你條契弟lor

乜撚都唔清唔楚
太子、又一城
死咗邊個 都無名無姓

幾個月後
走嚟話"黃藍是政見 抗疫是良知"
黃藍疫症當前大和解

黃絲口話"不會忘記"
但支那製、tvb賣廣告嘅廁紙
搶購一空
(你搶蛆蟈製口罩
(都叫情有可原吖)

咁你3個月前一早知
有無講到冚世界都知？

豬咀眼罩夠傾咗大半年
而家一樣有人唔識買

OK起完底對唔住大佬

又唔好屌自己人太狼
但都係問題, lihkg只係主要的熱門平台,但如果睇完無自發盡力散開都影響效果,消息的傳遞就差左
\\

而對於黃藍店,我明有時打工仔黃店唔就腳,多人排
但起碼min pay杯葛藍店,如果藍店支持完黑警強姦都照食就真係對民主運動無貢獻

連登仔同璣璣：黑警前線好深黃架，佢地都係收order 先含淚殺人強姦，we connect !

依個po做乜鳩，啲留言鬼撚到，仲係度指人係鬼

FBI
其實係咪真係有間諜之類個啲人

商業既就大撚把

個名好熟

真相定必大白於人前

謊言講壹佰次

On9

b

應該掟爛部電話

Never forget

前線係兩樣都會 I thank

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

新進展呢？入到黎重係見到屌緊同路人？咪柒開post啦咁。

捉到一個手足，就殺
再拎佢電話tg group起哂成班
再扮自己友尾跟
逐個殺
仆街死黑po

明顯被自殺

我就唔明點解咁多人信
如果係真嘅話點解咁遲先講
利申：唔係五毛 歡迎使用起底功能

3個月前成個熱門都係
係你唔知

推呀屌

原來你個世界就係連登

起底有咩用

比警魔監生打死,姦殺搶電話唔得?

成場運動要spread消息除咗連登同tg仲有咩

無啦 越做越縮咪就係咁

出去同手足講
著多件衫啦
使鬼短袖衫又舉哂牌咁
連登TG好多人講 夠啦

咁點解而家先講？

逢係呢啲post

一唔係有人入嚟留低句：又神探上身

一唔係就有人扮/真嗌交轉移視線

之後好快就變左大家互屌，屌屌下就不了了之lu

721

感謝手足無放棄

唔查明先又話陰謀論
查完先講就'咁點解而家先講？'

龍門萬幾個

加油，唔好比黑警走甩

今晚10點喺窗邊嗌陳彥霖係文宣admin
得未？
廢事你唔睇連登唔睇TG啊

毋忘手足

所以解釋到濫捕 目的
是比狗鎖定用

唔好沉底

曾經有人將彥霖案同呢單15歲學生墮樓案關聯起來
因為兩單案差不多時期
報夢巴亦都講過著校服

新聞一篇話當場死亡
另一篇話死去多時........

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

不會忘記

兩位手足在天有靈
只求你地帶晒班仆街藍屍落去陪你地

好掛住彦琳手足。

諗起cctv片段 佢成日周圍眼望望
會唔會係搵緊位貼文宣

唔係, 文宣可以求其周圍貼

係感覺到比人跟緊
應該係警魔的DOG TEAM

推呀 唔會忘記

tui

殯都出埋
啱啱瞓醒？